睇到品蔥呢個po真係幾過癮

【香港选情】建制派已经完全翻车了

呢d真同胞

看起来令人振奋的感觉！

能想到的几个比分悬殊的场景： 美国当年Reagan总统胜选，2014年世界杯半决赛德国对巴西， 当然还有最近的美国国会通过香港法案。

距离习维尼的得票率（100%）都很近了，当然，给习投票的人，头上有三尺枪管对着，是不是发自内心的咱就不知道了

依個咩網黎 咁多醒覺左既大陸人

中國版連登

你當係大陸既連登啦

真正既內應

host 起大陸？ 唔洗翻牆？ 點解共產黨會俾佢地存在，係咪想時機成熟一網打盡

陳秋實原理

大陸好多真．中國人架

要翻

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble